【推俾吉野家小編睇】美味棧請人

有良心個位係邊

Sor 9, 原來佢地都del咗d政治敏感嘅post